死亡率應該由十四億全體中國人民共同決定

我哋中國人血濃於水 就算計死亡率都不可分割
應該由全體中國人共同決定
死一萬個都係0.000769% 幾時到你地說三道四